限聚令名存實亡 商場人頭湧湧 香港局勢依然平靜 開關未？

今日行新城市人頭湧湧
Apple IKEA 都好多人排隊
餐廳好多都爆滿 限聚令餐廳好似只坐一半人
個個都唔驚病毒出黎行街食飯購物 生活多姿多彩
重冇人出黎遊行示威
重駛乜限聚令封關
應該即刻開返關同埋舉行立法會選舉啦

China Joe上台之後 癬清算開始

等緊上頭指使 你小市民收聲啦 係咪想國安法拉你呀

俾支國人落黎, 驗到有毒咁點算
到時泄露國家機密
國安係咪要拉林奠

報警未

而家個個掛住炒iPhone